poly 附近有水渠可以走地下水道？

如題

咪老點

下水道有沼氣
要有良好通風先可以落去
否則會死人

睇得戲多?

入面啲勇武有gas mask
佢地帶住係咪就吸唔到沼氣？
叫佢地打爆啲坑渠
由下水道走
走得一個得一個

推

查清楚先好喎 d mask 真係隔到沼氣？

下水道上面係乜？

有害既唔係沼氣
而係缺氣

氧氣稀薄易頭暈

唔講走唔走到
你覺得popo唔會熟過你？

你爆出黎果下已經黃左啦

沼氣係methane, 冇野吸到咁多沼氣
不推

Mon po 9
啱啱先見到個差唔多嘅post

同埋樓上正解，缺氧先最大鑊

唔通風帶乜鳩豬嘴冇用啦

極度危險嘅事, 除左上面講左理由外, 仲有好易爆炸, 人地落渠工作嘅工具都係特殊製造防製造出靜電同火花

理大仲有冇氧氣瓶

D MASK防唔到沼氣架，會窒息死

缺氧仲要精神緊張咁跑走，咪亂嚟

睇戲爬地下渠走佬，通常推上嚟狗下就會咁啱喺正成堆狗中間